和藹可親的、蘋果臉的吉姆像人造黃油一樣傳播上帝的福音，使輪子潤滑，吸引家裡的人們打電話來捐款。 《塔米·菲的眼睛把墮落的電視佈道者變成好奇營》Stephanie Zacharek | 2021年9月17日|時間 
 將土豆、糖和人造黃油放入攪拌機中，調至低溫。 如何吃到美味美味|jversteegh | 2021年7月8日|外部在線 
 棕櫚油最初是用來把人造黃油染成黃色的，但它後來被證明是一個完美的主要成分，因為它在室溫下保持堅挺，在口中融化，就像黃油一樣。 棕櫚油的神奇而複雜的崛起Purbita Saha | 2021年6月29日|大眾科學 
 女童子軍使用棕櫚油來製作餅乾，冰淇淋、薄脆餅乾、包裝麵包和人造黃油的製造商也使用棕櫚油。 我們對廉價棕櫚油的嗜好正在殺死黑猩猩|Carrie Arnold | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 麵包上抹上玉米黃油，番茄片加鹽。 Shani boijiu:我如何寫作|Noah Charney | 2013年7月10日|DAILY BEAST 
 一次打一個雞蛋，然後加入香草和融化的黃油或人造黃油。 烤雞，茄子煎餅，蔓越莓核桃撻每日野獸2008年12月23日|每日野獸 
 如果它不能滿足人體模特對“美”的需求，它至少會拒絕接受人造黃油的替代品。 鼓動|龐德 
 太太說我們必須節約，所以我們吃飯時必須在廚房裡吃人造黃油。 一戰趣聞|卡爾頓·布里頓案 
 因為我們常常給她送上人造黃油，自己吃黃油。 一戰趣聞|卡爾頓·布里頓案 
 牛油由硬脂酸、人造黃油和油酸組成; 羊肉和羊油中含有少量山羊油。 《藝術、製造業和礦業詞典》|安德魯·尤爾 
 從那時起，我們只好屈從於人造黃油、葡萄糖和其他產品，這些產品已成為商業的主要產品。 《拉夫卡迪奧·赫恩的生平和信件》第二卷|伊麗莎白·比斯蘭